警方持續挑釁市民 只會弄巧反拙

我地既意志，已經超越左你班無思想無自由既警察。
我地既意志係包括埋三位死者同一班唔顧自己自由既義士，你地既意志係咩？只係錢咋。

你要知道我地對所有義士如同自己生命。你地大搜捕義士，根本挑釁緊我地五大訴求。

請停止你地既白色恐怖。唔係後果，你地係唔會想見到。

i have nothing to say

白色恐怖

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

我無嘢講

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我冇野講

我無野講

屌晒你地老母呀垃圾警犬！

我無密碼 我無野講 我要吃飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要吃飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要吃飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要吃飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要吃飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要吃飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要吃飯 我要去廁所 我要見律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

冇野講 見律師

呼籲警方停止挑釁市民

我冇嘢講

我無野講
我要打電話
我要拍片facebook live

我無嘢講
我屌你老婆
我要見律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

江青：我什麼都不知道

要講我無野講

講真你愈拉得高調 香港人只會愈團結

互聯網發達 大家得閒都鐘意搵外國記者傾下計 聯絡下感情咁

我無嘢講啦

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

因為呢到仲係香港！！！

我無野講呀

不說話，不簽字，不解鎖，不心軟，不流淚

黑狗死全家

好撚悶呀
你地郁下條尾
香港人就知你想玩咩啦
無腦既人 好心唔好做要食腦既工啦

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

我要見律師

南無阿彌陀佛
唔該借咩

數下香港人口 有膽就捉哂全部
我冇野講

Shut the fuck up

屌你老味
警黑勾結, 休班警, 無委任證, 濫權濫暴
冚家LING, 香港人唔會忘記,
你地繼續逼啦, 我同我身邊好多都太多顧慮唔敢衝,
但我都開始唔係好控制到情緒
遲早焦土

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

佢地以爲自己係絕對正義一定無錯

喂喂呀蛇, 我俾夠你全職撚示威者既 5000 個都唔知有無啦,
你同緊幾多萬人鬥呀, 自己諗下啦on99

推

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷

我地200萬人係同所有被捕者同在 無論你告佢地咩 我地眾籌又好 遊行又好一定幫到底 請勿隨意散播白色恐怖

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
唔記得密碼

人同畜牲係溝通唔到
所以都係唔好講野

我 野講

我無嘢講
我要見律師

我冇野講

警犬唔好以為咁市民就會驚左你
話你知絕對唔會呀

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

嚇條撚咩
警棍 催淚彈 布袋彈 象膠子彈都見過曬啦
香港人見黑旗都食生菜呀

你以為派幾個CID就有用咩？

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

我冇野講
我有權唔解鎖
我要見律師

我無野講
唔好忘記自己都係香港人

我無野講
我屌你老母

冇野講呀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我飲醉酒 我要睇醫生 有冇搜查令

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

從來有思想既人系最難被管治

所有義士如同自己生命
好催淚

我有權唔unlock電話

其實到今時今日我依然相信法治
究竟系太天真 定 太理想

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

Sor 手誤

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

我無野肯

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
免費法律支援 26081400

阿sir做野好多時要依靠警民合作
除非你以後唔問市民
山水有相逢

你得罪左2百萬人
2百萬人

真心成班低能以為自己維護法紀
其實係政權工具

提佢把撚
等佢去盡d
全個社會既思想會因為呢d事而進步
如果早十年 大家有勇武意識
今日出黎既二百萬人就唔再係和理非
佢地加速全民覺醒 多謝都黎唔切
重點係成件事 我地唔會太大損失
但成件事個意義就好大 對社會有好大影響

I have nothing to say

Push

I have nothing to say.
I need to contact my lawyer.
I need to pee. (佢地未必聽得明)
I won’t unlock my phone.

我！無！野！講！
好嬲！

我要食飯 我要食煙 我要見律師 我無野好講
我要食飯 我要食煙 我要見律師 我無野好講
我要食飯 我要食煙 我要見律師 我無野好講

push

-------
我要搵律師, 我冇嘢講, 唔洗解鎖

我無嘢講
唔好解鎖
要見律師

即管再用子彈射市民 烏克蘭有版你睇 你再幫我哋嘅怒火加燃料 我哋贏面就越高 你班狗孭得起？

ideas are bulletproof

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我要食飯 我要毛毯 我投訴你 我走得未

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我有權食飯 要氈 去廁所

恐懼是魔鬼的武器
敵人希望你恐懼 所以請你不要恐懼
你都無須恐懼 你和我們都在一起 因此我們強大
只要我地團級 白色恐怖就唔可怕

拉1個補10個
你3萬個死差佬 vs 我地200萬人
唔係你死 就係你死
唔好以為有槍有權大曬
所有權力高位ga人都係可以被拉落黎
你地班廢物請再努力為政權而出賣靈魂
唔好放棄 唔好退下來 唔好唔做 唔好變黃
因為你仲係香港政制中
我地先可以清算你
請努力守護班賣港賊 守護你地ga犯罪組織

收手啦 你啲英國啊頭都就黎返唔到家鄉 國會比人點名 你地應該都仲想移民

貓要飲水
貓冇嘢講
貓要見會貓語的律師貓

拉一賠十

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

我無嘢

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

冇錯，我冇嘢講

意志不滅

我無野講

我無野講
我要律師名冊
我要見律師
我要飲水
我要食飯

標題正
我無嘢講
唔好解鎖
要見律師

我無野講 我要見律師

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯
我要飲水
我要毛氈
我要去廁所
我要驗傷
我要投訴你

推

No comment

我無野講🖕🏻

我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢

其實佢地而家停都太遲
深仇大恨
擋住自由民主既走狗

英文佢地聽唔明架

警狗撚有政治智慧咩
有就唔會搞到咁啦

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

我無野講
我要見律師

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

佢咁搞 平時唔理政治d人都會知原來大陸係咁

[Reddit, Twitter, 海外文宣JJ入] 《這是一個吃孩子的政權》英文版

到底係幾咁無自由先講得出：你班自由閪

加油呀香港人！

我冇野講 我有權唔解鎖 我要見律師

我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講

佢哋會諗嘢就唔會搞到今日咁

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

我冇嘢

口號：我與義士同行。

唔好走阿差佬
留係到阿
等清算
走左仲點清算你地阿?
努力番工啦 努力d出賣香港人啦 唔出賣我地邊有得搵你出黎阿?

IF WE BURN YOU BURN WITH US

驚你老母呀死黑警
比狗屌

警犬你地種下既惡果一定會自己承受

香港人係唔會屈服，我地只會升級！我地唔會怕你！

果d 資料自己係fb 公開比人睇
其實fb 都有自己既私隱T&C
佢本人都係想曬命公開, 究竟告唔告得入都成問題
基本上係亂告, 先拉你嚇下你地先
浪費等你1年上庭時間, 好撚狗西

反而病人私隱就視如無物而家既香港真係無道理, 無制度可言

唔好凶我
我投訴你
我無野講
我唔解鎖
我搵律師

屌佢老母

我要搵律師
我冇嘢講
唔好解鎖

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你
提醒：白色恐怖post由佢沉

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽 我唔舒服 要去醫院